明日警犬記招，由頭到尾都叫記你老母，記你老母叫到尾，唔比警犬播片，唔比政府宣揚假正義

明日警犬記招，由頭到尾都叫記你老母，記你老母叫到尾，唔比警犬播片，唔比政府宣揚假正義